/api/accounts/	accounts.api_views.AccountsListView
/api/accounts/<int:pk>/	accounts.api_views.AccountDetailView
/api/accounts/<int:pk>/create_mail	accounts.api_views.AccountCreateMailView
/api/accounts/attachment/<int:pk>/	accounts.api_views.AccountAttachmentView
/api/accounts/comment/<int:pk>/	accounts.api_views.AccountCommentView
/api/api-settings/	common.api_views.DomainList
/api/api-settings/<int:pk>/	common.api_views.DomainDetailView
/api/auth/activate-user/<str:uid>/<str:token>/<str:activation_key>/	common.api_views.ActivateUserView
/api/auth/forgot-password/	common.api_views.ForgotPasswordView
/api/auth/login/	common.api_views.LoginView
/api/auth/register/	common.api_views.RegistrationView
/api/auth/resend-activation-link/	common.api_views.ResendActivationLinkView
/api/auth/reset-password/<str:uid>/<str:token>/	common.api_views.ResetPasswordView
/api/cases/	cases.api_views.CaseListView
/api/cases/<int:pk>/	cases.api_views.CaseDetailView
/api/cases/attachment/<int:pk>/	cases.api_views.CaseAttachmentView
/api/cases/comment/<int:pk>/	cases.api_views.CaseCommentView
/api/contacts/	contacts.api_views.ContactsListView
/api/contacts/<int:pk>/	contacts.api_views.ContactDetailView
/api/contacts/attachment/<int:pk>/	contacts.api_views.ContactAttachmentView
/api/contacts/comment/<int:pk>/	contacts.api_views.ContactCommentView
/api/dashboard/	common.api_views.ApiHomeView
/api/documents/	common.api_views.DocumentListView
/api/documents/<int:pk>/	common.api_views.DocumentDetailView
/api/events/	events.api_views.EventListView
/api/events/<int:pk>/	events.api_views.EventDetailView
/api/events/attachment/<int:pk>/	events.api_views.EventAttachmentView
/api/events/comment/<int:pk>/	events.api_views.EventCommentView
/api/leads/	leads.api_views.LeadListView
/api/leads/<int:pk>/	leads.api_views.LeadDetailView
/api/leads/attachment/<int:pk>/	leads.api_views.LeadAttachmentView
/api/leads/comment/<int:pk>/	leads.api_views.LeadCommentView
/api/leads/create-from-site/	leads.api_views.CreateLeadFromSite	common_urls:api_leads:create_lead_from_site
/api/leads/upload/	leads.api_views.LeadUploadView
/api/opportunities/	opportunity.api_views.OpportunityListView
/api/opportunities/<int:pk>/	opportunity.api_views.OpportunityDetailView
/api/opportunities/attachment/<int:pk>/	opportunity.api_views.OpportunityAttachmentView
/api/opportunities/comment/<int:pk>/	opportunity.api_views.OpportunityCommentView
/api/profile/	common.api_views.ProfileView
/api/profile/change-password/	common.api_views.ChangePasswordView
/api/tasks/	tasks.api_views.TaskListView
/api/tasks/<int:pk>/	tasks.api_views.TaskDetailView
/api/tasks/attachment/<int:pk>/	tasks.api_views.TaskAttachmentView
/api/tasks/comment/<int:pk>/	tasks.api_views.TaskCommentView
/api/teams/	teams.api_views.TeamsListView
/api/teams/<int:pk>/	teams.api_views.TeamsDetailView
/api/users/	common.api_views.UsersListView
/api/users/<int:pk>/	common.api_views.UserDetailView
/api/users/<int:pk>/status/	common.api_views.UserStatusView
/api/users/get-teams-and-users/	common.api_views.GetTeamsAndUsersView
/login/	django.contrib.auth.views.LoginView	login
/logout/	django.contrib.auth.views.LogoutView	logout
/logout/	django.contrib.auth.views.LogoutView	logout
/media/<path>	django.views.static.serve
/password_change/	django.contrib.auth.views.PasswordChangeView	password_change
/password_change/done/	django.contrib.auth.views.PasswordChangeDoneView	password_change_done
/password_reset/	django.contrib.auth.views.PasswordResetView	password_reset
/password_reset/done/	django.contrib.auth.views.PasswordResetDoneView	password_reset_done
/redoc/	drf_yasg.views.SchemaView	schema-redoc
/reset/<uidb64>/<token>/	django.contrib.auth.views.PasswordResetConfirmView	password_reset_confirm
/reset/done/	django.contrib.auth.views.PasswordResetCompleteView	password_reset_complete
/swagger/	drf_yasg.views.SchemaView	schema-swagger-ui
/swagger<format>	drf_yasg.views.SchemaView	schema-json
